有無人個女朋友好中意著短裙？

如題
佢話著完覺得靚，例如隔離po既窄裙，我都認同
但係又好難接受比其他男人眼望望
究竟點樣睇得化

有人望你條女你要感到自豪

你都著長裙比仔𥄫

突發 3個拒絕隔離人士資料被公開 入黎打比衛生署檢舉同報狗

成日有啲好鹹濕既目光望佢
佢又好似唔知道咁

做開運動
大腿小腿啲肌肉
仲有啲腳毛
咪話唔引死人

btw講緊短裙

佢一著我就打到佢仆街

[img]圖片網址[/img]

點會唔知，咪諗到d女個個蠢閪咁，好明顯佢自都享受俾人望啦

ching咪咁暴力啦~
最多一齊傾下

去隔離po睇啦，窄裙個po

望下又唔會蝕底

Ching心水清

唔好咁痴線啦清朝咩
著下短裙都要擔心
如果你條女好似班電子雞咁
又賣淫相又賣底褲絲襪
就話頂唔撚順唔撚得姐

我都理解中意show自己長腿
所以先問點睇化

啲女仔好似唔知啲男仔幾鹹濕

唔中意比其他男仔意淫

搵個肥西女友就唔會有呢個問題

擔心啲咩？
我哋着果個都未擔心過
187%有打底㗎喎
由細到大都着迷利裙

除非自我感覺太良好
如果唔係好多時候都要啲人𥄫到出晒面或者隔離有朋友提先會知有人望㗎

擔心比人望
擔心會吸引鹹豬手，變態佬
擔心會比人偷拍果啲

着條裙唔靚就話姐！
着得可愛咪由佢囉！

鹹豬手就真係要靠你保護啦

啱 男人應該覺得威
如果只係驚既 請提升一下自己

咪就係囖~
完全唔知比人望~

未一齊之前我成日望佢都唔知

屌，你咪一樣𥄫人條女
你做就得人地就唔得呀？

是！我哋扮靚靚你向朋友介紹都威威啦！
樓豬睇化啲！

總有佢自己返工放工既時候
香港幾多癡線佬你又唔係唔知
鹹豬手當然識選擇時機落手

真係 我男朋友都係咁講
岩岩一齊先係咁姐
一開始就唔比我著
一齊耐左又問我點解依家唔著

唔撚比着
講完

樓豬着得標奇立異啲
咁女朋友咪唔顯眼囉

要習慣 每次山街望住其他男人望住自己女朋友真係好唔舒服佢又講極唔聽，身同感受

醒下啦你冇女朋友

*出

咁有人望樓主女朋友代表佢索啊係咪
人地只可以望但係你可以擁有
最多樓主你嗲下佢話唔想佢俾太多人望你會呷醋，叫佢著少一兩次

屌，何止個pat pat型，連個西型都出曬黎

認真答你， 買幾條靚嘅長裙俾佢

有無迷曼裙

然後佢唔開心了

望下之嘛，又唔係攞jj 插

咪係囖話會小心啲，但係根本問題唔係呢度

改返囉迷你迷你迷你迷你迷你迷你迷你迷你迷你迷你

呢個態度極強硬
其他嘢幾軟弱都得

著唔緊要, 覺得走光無所謂先 討厭

又好似幾得窩，減少次數都好
爹下女朋友先~

一定有打底
走光只係由望到短裙變短褲

大個就會膝頭哥痛啦 濕氣重就會風濕喇
短裙係呢d季節真係少著為妙

有時佢自己同friend出街我都會心慌慌

無問題喎
靚 + 多人望
醜 + 無人望
我揀前者

咁唔成熟就咪撚拍拖喇 樓主讀小學？

你應該要感到驕傲
你條女樣衰身形唔好既話，搵鬼望咩

你唔撚gur既咪帶佢爆房， 掀起佢條裙，就地正法大大力切佢，滿足翻自己既佔有欲

注意：適量佔有欲係好事，過多就唔得

真咩？
想溝

多謝你啲客氣說話
走先！下次見！

搞錯呀
我睇得好化架喎

飛左佢 揀個著牛仔褲既女友

是但啦

187%係點計，有無formula？

絲打

post自己對腳上黎分享下

有平均每一百個人內有八十七人短裙下面有兩條打底

真係咩？
pm我囉

短裙通風 對個閪健康有幫助

咁都屌

邊度有pm功能啊絲打

咁撚小家, 社會真係多得你呢D人唔少

是！

公諸同好好啦
比大家品評下

俾你睇男朋友大脾？
鬼佬果種多毛

你都 on9 ，都唔係想睇你底褲
係想望你對腳同 pat 形
再作無限性幻想

利申，成日著

…
咁你又着？

唔係個個打底，而且心口走光，望到bra都蝕啦

心口走光就真係走光啦
咁就緊係唔得啦

靚

真
可愛

分化post
樓主2018之後無開過post

成日著短裙果d 絲打

我男朋友係覺得俾人望唔緊要，只要唔走光就得有時著得性感啲出去，佢會同番我講好多人望我/邊個望我，或者偷望我既人既搞笑神態

如果我條女身材好，中意著短裙，我絕對會好自豪
你D on9仔，又想自己條女正，到手又驚比人睇蝕，我就唔明比人睇有咩問題，真係接受唔到咪去溝豬閪密實肥婆lor

見過着得最核突嘅legging，無屎忽條腿又似碌竹

完全同你一樣

所以禁左佢著
佢又真係唔再著

但條女係自己既
自己鍾意咪得洗乜要人認同

真，男朋友成日係自豪tone咁話「有人望咪好，由佢哋望，享用者同擁有者始終都係我」

好多港女鍾意SHOW短腿

咩年代仲有人打底？
成日出街見D女唔打底仲無乜儀態
露哂底架啦

着褲既仲可以叫女人?

想睇

彈下佢碌鳩

帽事嘅

同佢講著短裙就唔比著底褲，佢就唔敢再著短裙

果啲人“唔做作”啊嘛
如果咁係做作我寧願做作

正解，唔應該覺得嬲

打唔打底唔係重點呀 重點係佢睇到入面佢以經贏咗啦

認真咩
睇到打底會有成功感？

On9我條女仲要唔著打底屌極唔聽 低鳩能

試過幾條裙收埋到勁隱蔽既地方
都比佢摷得番出黎

浮誇?

佢比我屌兩句就以後都打底

成日見啲死毒撚係咁𥄫同返佢講 佢又話我諗多咗
屌你老母啦

男人唔會理你打唔打底
總之望到入面𥄫到就得架啦

女朋友不嬲唔打底 我覺得無問題
講真有無打底望到嘅野都無分別

而且有啲款打左底個裙型會無咁靚

褸屌裙

其實係
班毒撚邊識分底褲定打底褲

佢享受比男人望

我都鐘意著，但成日有毒撚望住哂，好撚憎

佢話唔係我講都唔知有人望

連登真係成班處男毒撚討論咩體位最好

吊 扯左 最憎d人著咁緊身 我會忍唔住望

我着格仔迷你，男朋友問係唔係校服黎

唔俾著短裙果啲 係咪泳衣都唔著得
想像唔到成世被禁止游水會係點
我同女朋友都勁中意渡假游水

樓主 我明白有邊個想女朋友比人用d淫賤眼神望 直頭想幫女朋友由頭包到落腳e個係認真既

不過利申.....我冇女朋友

Bikini？

最鍾意出街由頭到腳望人條女

正

如果拖住男朋友果d我唔敢望淨係敢望地下 睇下佢隻腳仔炸

利申 我唔係毒L

有仔就唔好望啦

痴線，有女都唔望？
通常有仔果啲著得特別淫

真不過已經唔係我女朋友

on9....點會唔知

唔係唔知 咪on9喇

我條女波大 最鍾意著背心仔 出到街一樣成街麻甩佬眼望望 我又幾自豪喎
係有d老廢老既眼神我就頂唔順 會啤9佢地 我唔知點形容果d廢老同普通男人既眼神分別 但廢老果種視姦眼神令人好撚唔爽

係呀我都見過 d廢老佢地個眼神好奇怪 佢地唔係普通咁望 我都講唔出 但係真係好想插爆佢地隻死人眼

我以前公司有女同事，著短裙唔打底重會擘大隻腳黎坐，又會照痞低做嘢，好痴線

咁又好痴線
打底同口罩一樣只係fail-safe
唔係無敵

屌，我知自己有幾咸濕，所以知條女著成咁出街會點比人望。
但條女又堅持要著背心仔短裙

班廢老既眼神好無恥好有冒犯性

係啊屌！
一副我係咁撚無恥㗎啦吹咩嘅仆街樣

真係好燥

太撚多怨氣喺度發洩下

著裙方便

我都係睇得咁開

做乜野變左j圖post

係囖屌
個傻妹又唔知外面啲人幾變態

無乜所謂我當施捨乞衣
望兩眼都咁開心 其實覺得佢地幾可憐
難怪做女人可以咁高竇

望得好狼死果啲廢老我會直接同佢對望望到佢縮
或者擺明指住佢 同女朋友細聲講大聲笑

女人從來都係享受引誘異性
天性黎
成日話性感好睇先咁著
但又唔知性感既意思本身就係有性吸引先叫性感
純粹為靚既點解唔著d完全唔性感既衫?
唔性感就唔靚?

我連乞衣都唔想施捨
插撚盲班廢老對眼

正常對自己有要求嘅無論男人女人都係咁
我操gym操腹肌都想自己性感想俾女人j喎

性感有性感獨有嘅靚 唔性感都可以靚
咁點解唔可以全部都著 點解要淨係避開性感

越顯長腿就越靚

但係又唔知長腿幾勾起男人性慾

你買開淘寶裙？

哈哈好笑

喂屌
無pat既

笑l到仆街

呢個係真
我以前以為阿媽9up
點知
依家日日長裙

因為見到你話人地咁著好正
所以先想著俾你睇啫
點知你地咪又係睇其他女仔
仲要俾你鬧我著咁短

瞇埋眼睇無碼

睇唔化

邊個叫你show埋比其他人睇
今晚罰你係床上面剝光豬

絲打個名 有異曲同工之妙

我呢一刻都未睇撚得化

樓主你參考呢個意見啦

就係想條仔自豪先會著得淫呀嘛
企佢隔離令佢有面
想人地覺得佢係幸福賓周

佢有長裙
但係夏天就到 佢會著短裙

笑左

me too春秋著長裙
讀書個陣成日著校裙搞到風濕
依家身體要緊 為靚而有一身毛病 不了

btw膝頭凍又酸軟係咪風濕

你又著咪得, 當有人望你條女, 你就擋佢視線, 我保證佢嘔到冇時間再望

下，咁係你姐
你應該就係一日到黑對住塊鏡自拍嗰d啦下話
sor我做gym係為左我打波體能更加好
冇諗過要俾人j喎
轉登做gym就係為俾人j都幾可悲
冇人j你係咪唔做?